印度推公民身份修正法案

剝奪兩億穆斯林國民身份， 幾個邦陷入混亂，莫迪出動1.3萬軍隊開火平亂。 希望中國都可以盡快民主化， 徹底消滅穆斯林。

大量穆斯林被殺，人權法呢， 係咪終於都醒覺，知道穆斯林係cancer